脊骨滑脫

有冇人試過有脊骨滑脫問題？
最後係點樣治療？有冇醫生介紹

我媽都有 留名睇😞

咩情況？
我照完x光醫生話有依個問題，但間野好似想氹人買plan

唔知係咪同你果隻一樣
我媽係年老果隻脫落 有一節向前推
宜家壓住神經 行路有時會庳 同會無啦啦有一下痛
依排睇完醫生 做左幾次物理治療 物理治療師都投降
最壞打算做手術 但醫生不太建議
同埋醫生話依d無得大救 要做下運動 練番個肌肉
今日去做磁力共震 再睇下點
宜家應該會 退休 留係屋企抖下 唔係會一路惡化

平時係咪坐得多 攤得多？

可能做得多搬野的工作

New York Medical Group

幫襯你呢個sale可以平幾多

我依家先廿頭依家話四萬幾蚊療程咁
覺得有啲貴，想睇下有冇其他選擇

有無claim保險

唔好幫襯呢間NY
專揾笨
我之前睇左萬幾都無用
揾第二個脊醫

可唔可以講下幫你做過啲咩？